香港濕凍咁堅, 開澡堂有無得諗？

而且咁撚多人用儲水式搵命搏

男女混浴一定有得諗

全部呀婆

理想與現實

同bar 一樣，搞個lady's night
囡囡免費
如果想少啲阿婆，就播勁歌

桑拿旺角大把

香港地凍得你幾多日

俾錢你不如俾錢換熱水爐啦

成堆大陸蝗衝入黎

沖完仲要行返屋企，會凍撚死

花柳梅毒池水

應該比gay佬騎劫 不了

成班扯撚晒旗